\beginsong{Dov'è carità e amore}[
by={T: Valentino Meloni \& Francesco Zanettin; M: Terenzio Zardini},
]
\meter{2}{4}

\beginchorus
Dov'|\[F]è cari|\[B&]tà e a|\[A-]more, |qui c'è |\[C]Di|\[F]o. |
\endchorus

\beginverse\memorize
Ci ha riu|niti \[G-]tutti in|\[A-]sieme\brk\ Cristo a|\[D-]more: |
go|\[A-]diamo esul|\[G-]tanti nel Si|\[C]gnore, |
te|\[D-]miamo e a|\[G-]miamo il Dio vi|\[D-]vente, |
e a|\[F]miamoci tra |\[A-]noi\brk\ con |\[B&]cuore sin|\[C]cero. |
\endverse

\beginverse
Noi for|miamo ^qui riu|^niti\brk\ un solo |^corpo |
evi|^tiamo di di|^viderci tra |^noi: |
via le |^lotte ma|^ligne, via le |^liti |
e |^regni in mezzo a |^noi |^Cristo |^Dio.
\endverse

\beginverse
Chi non |ama ^resta |^sempre\brk\ nella |^notte |
e dal|^l'ombra della |^morte\brk\ non ri|^sorge; |
ma se |^noi cammi|^niamo nell'a|^more |
noi sa|^remo veri |^figli |^della |^luce! |
\endverse

\beginverse
Nell'a|more ^di Co|^lui\brk\ che ci ha sal|^vati, |
rinno|^vati dallo |^Spirito del |^Padre, |
tutti u|^niti sen|^tiamoci fra|^telli, |
e la |^gioia diffon|^diamo |^sulla |^terra. |
\endverse
\endsong
